特別表揚WTS特遣隊

好鬼型, 又夠振定, 有勇有謀
勁過班垃圾犬

Push

仲有冇

WTS再加埋天水圍,

戰鬥民族
黃大仙人

受小弟一拜。

呢段睇live個陣真係精彩到呢，係咪食雞食上癮！

有消息指林鄭聽朝係黃大仙，未fc

Salute!